點解香港手機做唔到無限數據?

以前有 但而家無
點解?
台灣而家有食到飽服務

我一個月有成20GB
都可以打爆 已經少睇片
都2020年仲要慳住用 無撚野呀!

個個台都有
唔肯俾錢就收皮啦

錢問題啫一定有

3HK有無限啊
不過後期得5mbps

4G限速無限即係3G速度
香港國際大都會